\documentclass{article}[10pt]
\usepackage[dutch]{babel} %gclc,
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{sans, textcomp} % lettertype
\usepackage{graphicx, color, eurosym}
\usepackage{amsfonts, amsmath, amssymb} 

\pagestyle{plain}
\setlength{\oddsidemargin}{.15in} \setlength{\evensidemargin}{.15in} 
\setlength{\textwidth}{16.6cm} \setlength{\textheight}{9in} 
\setlength{\topmargin}{.1in} \setlength{\headheight}{0in} \setlength{\headsep}{0in} \setlength{\labelsep}{2pt}
\setlength{\parskip}{2pt} \setlength{\parindent}{0pt} \setlength{\medskipamount}{2.5ex} \setlength{\smallskipamount}{1.5ex}

\newcommand{\lijn}{\smallskip \hrule}

\newcommand{\start}[1]{
\vskip 4pt De vergadering wordt geopend om #1.  \vskip 4pt}
    % geef als argument het startuur van de vergadering mee

\newcommand{\einde}[1]{
\lijn \vskip 8pt
De vergadering wordt gesloten om #1.  \begin{flushright} \invullen{Arne Van Den Kerchove} (secretaris)\\ \invullen{arne@scientica.be} \end{flushright}}
    % geef als argument het einduur van de vergadering mee

\newcommand{\puntje}[1]{
\lijn \section*{\hskip 0em#1}}
    % een nieuw puntje met als argument de titel

\newcommand{\hoofding}[2]{
\begin{minipage}{5cm}
\begin{center}
\resizebox{5cm}{!}{\includegraphics{logo.jpg}} 
\end{center}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.3cm}
\hspace{0.2cm}
\end{minipage}
\begin{minipage}{12cm} \LARGE{\textbf{#1}} \vskip 10pt \large{\textbf{VERSLAG}} \vskip 10pt
\large{\textbf{Vergadering van #2}} \vskip 5pt \normalsize \vskip
1pt \end{minipage} \vskip 18pt}   
	% Eerste argument: type vergadering (presidiumvergadering, kernraad, ...)
    % Tweede argument: datum

\newcommand{\aanwezig}[1]{
\begin{minipage}{2.8cm} \textbf{Aanwezig:}\end{minipage} \begin{minipage}[t]{13.6cm} #1 \end{minipage} \vskip 2pt}   
	% Argument: namen van de aanwezigen
	
\newcommand{\waarnemer}[1]{
\begin{minipage}{2.8cm} \textbf{Waarnemer:}\end{minipage} \begin{minipage}[t]{13.6cm} #1 \end{minipage} \vskip 2pt}   

\newcommand{\verontschuldigd}[1]{
\begin{minipage}{2.8cm}\textbf{Verontschuldigd:}\end{minipage} \begin{minipage}[t]{13.6cm} #1 \end{minipage} \vskip 2pt}   
	% Argument: namen van de verontschuldigden

\newcommand{\afwezig}[1]{
\begin{minipage}{2.8cm}\textbf{Afwezig:}\end{minipage} \begin{minipage}[t]{13.6cm} #1 \end{minipage}}   
	% Argument: namen van de afwezigen

\newcommand{\invullen}[1]{#1}






\begin{document}

\hoofding{Vergadering}{\invullen{datum}}


\aanwezig{\invullen{AANWEZIGEN}}
\aanwezig{\invullen{AFWEZIGEN}}
\verontschuldigd{\invullen{VERONTSCHULDIGD}}

\start{\invullen{STARTUUR}}

\puntje{1. Goedkeuring verslag}
\puntje{2. Goedkeuring agenda}
\puntje{Varia}

\puntje{Actiepuntjes}

\begin{tabular}{l | l | l}
	\textbf{Actiepunje} & \textbf{Uit te voeren door} & \textbf{Uit te voeren tegen} \\ \hline
	INVULLEN & INVULLEN & INVULLEN \\ 
\end{tabular}

\einde{\invullen{EINDUUR}}


\end{document}